Hoogachtend, ST.
SIMON.'
"Het is gedateerd uit Grosvenor Mansions, geschreven met een ganzenveer, en de edele heer heeft het ongeluk gehad een inktvlek te krijgen aan de buitenkant van zijn rechter pink ", merkte Holmes op terwijl hij de brief opvouwde.
"Hij zegt vier uur.
Het is nu drie.
Hij zal hier zijn in een uur."
"Dan heb ik net tijd, met uw hulp, om helder te worden het onderwerp.
Draai die papieren om en plaats de uittreksels erin hun volgorde van tijd, terwijl ik een blik werp op wie onze klant is is.
'Hij plukte een boek vol met rode covers uit een rij boeken van referentie naast de schoorsteenmantel.
"Hier is hij," zei hij terwijl hij zat naar beneden en plat op zijn knie. ""
